人過35可以學啲咩，想隨時搵到啖飯食下

人過35，19大學科目畢業

今日喺度諗，如果突然比人炒左，可以做咩，諗左好耐，發覺係冇

屋企有幾個要養，想的起心肝學下野，有咩事都可以搵啖飯比屋企人食

保安牌，水電，有冇咩好介紹

做ptgf, 淨陪食個lunch, 收5000

車

激勵演講家

三行驗樓

裝修，地盤

洗碗

學下CS Data Science

做到35歲人仲咁撚ON9?
個社會有咁易隨時比你搵到啖飯食下?

而家連粥水都難食啦

做廚房囉，隨時偷食一兩啖，夾夾埋埋食飯錢都慳返，小食多餐個人都健康啲添

想做 成日睇詹sir d片

揸車囉，揸的士，巴士，van仔，乜都得

我大學都無